一年前 劉馬車已經屌過ricko

話佢食女冇數

人地一年前已經知佢食女女冇數 仲係youtube拍埋片 D人仲留言話 相信ricko份人

正評

未來人

正評

Ricko邊忽靚仔

00後審美觀新突破

馬車冇再出片，係咪番左未來？

一直都話最高汁係馬車

佛祖在菩提樹下悟出真理
馬車在葡萄樹下悟出真理

如果我覺得馬車仲靚仔過ricko 會唔會唔正常

馬車先係真正YOUTUBER

其實馬車幾好樣，算靚仔

屌你老味 出神入化

唔會 其實馬車只係衰係對鬥雞眼度
其他都好正常
好過Ricko單眼皮 細眼 豬鼻同大細面先

高登有人話過係鬥雞C7

靚女coffee

係對眼斗雞

Youtube鐵三角

之前馬車屌ricko好多人都話佢妒忌 事實證明馬車係預言家

佢啲point真係好撚屈好撚有說服力

天水圍墮天地獄獸

馬車果然瘋而不癲
佢d片係就係痴線d
不過起碼好笑得黎有個人風格
講野流暢過好多人 有時仲幾中point
想睇佢新片 以前睇親都笑到仆街

中學時期係劉馬車粉絲

到底有幾on9先會吹奏劉馬車呢條反社會柒頭

好撚好笑
其實佢五官都幾靚仔
把聲都幾好聽

老實講 佢講野好流暢 思路好清晰
係說話方式激動左少少
但不包括一開始佢仲細個既 天水圍劉馬車片

以前有段修煉法輪功嘅片
佢喺公屋噴水池沖涼

馬車所言甚是 前無古人 後無來者
劉馬車乃香港之光 你地都唔撚識珍惜

點撚樣？

痴線既人唔係痴線，只係佢地比其他人走得太前

喇人笑我太瘋癲 xxxxxxx

肯定係啦
未來人一撚定會屌氣水機同喺尿兜屙屎啦
應該仲會菜刀桶屎眼

佢練法輪功個期笑撚死

其實馬車bb仲靚仔，可惜唔夠虛偽同mk

馬車 如果你睇緊既話 我地支持你

你係Ricko?

乜撚野墮天地獄獸個啲唔好講啦
呢條片係有思路同遠見既

巴打Ho ball
屌鳩劉馬車就係ricko
吹奏條傻仔嘅肯定係小朋友

我都好鐘意馬車 至少佢每條片我真係會坐定定睇唒全條 而個乜鳩ricko我一開黎睇已幾柒到唔敢再繼續睇落去

利申 最撚憎mk仔
啱啱先知邊個係ricko

Ricko如果剪咗個頭應該得返800訂閱

馬車講得又無錯 on99 10-14啲靚妹仔先會中意呢啲飛落海頭 留晒長陰既mk

馬車只係行得太快
呢個社會冇好好珍惜佢

feel到馬車開始上神台

舊人上神枱 逢紅必反 推個樣死個樣
舊登到而家三大定律

我覺得佢只係扮傻 實際上不知幾咁醒 睇佢講野就知

為左j coffee 要先推劉馬車上神枱

係下面護航嘅ricko fans依家睇返自己啲留言唔知會唔會柒到唔敢睇呢

如果啲妹妹仔係連登仔個女
你地寧願佢係劉馬車fans
定係ricko嘅fans

逢反必紅 ricko食女王既名譽已經傳到世界各地

馬車

劉馬車讚一次 我震一次
嚇撚死

有冇果期既片 未睇過

馬車高汁

香港人唔配有馬車

嗰啲唔係頭髮嚟，佢頂帽嚟

Agger

好鐘意睇馬車啲片

天水圍墜天地獄獸

以前係舊登好多人追捧佢嫁 話佢係清泉
可惜佢唔夠醒 犯左好多藝人都犯過嘅錯—講政治 仲要當街屌鳩黃之鋒（當時黃仲係英雄） 馬車咪變過街老鼠

好似之前馬車著草返大陸，但佢自己講到話係上大陸發展，笑死

唔知馬車而家生活過成點啦

呢樣野唔知真on9定假on9

馬車好似冇拍片啦

馬車唔知去左邊

唔撚係掛

佢依加應該飛越瘋人院 希望唔會比人打傻仔針

佢9成返左大陸

我都想要頂 隨時變身mk仔食女

墮天地獄獸肯返嚟未？

馬車有無ig fb?

屌我個陣都當馬車係鳩up
今日睇返條片
真係對佢改觀
佢講野真係有道理

佢唔係啱啱早排先出咗一條屌柒銀龍茶餐廳嘅片？

VS 話佢係youtube 界 林俊傑 喎

馬車好靚仔

ricko去整整個鼻先啦

其實馬車呢條片真係好撚流暢 演講咁 而且客觀講唔計鬥雞眼馬車真係算靚仔 應該有香港top5-10%

你睇下ig班臭閪咪知 下面comment仲盲撐

雖然ricko係狗公 但唔見得馬車唔係 成陣酸味

得一個負皮

我會希望佢唔係我個女

好鐘意睇馬車

兩樣都唔想

馬車既片好高汁

果時有條女放馬車飛機 去比人食

馬車去左邊？係咪入左青山？

金句

果陣馬車出親新片都即刻睇
聽下佢鳩up都覺得好撚正

你睇完瘋子在右條片先啦，兩三年前佢講既野同而家連登既價值觀一撚樣

去大陸叫雞

D女傻撚左 仲幫手求人咪爆佢d衰野

曲直難分

自爆？利申唔識

Ricko真係柒到仆街 啲五官炒曬車 到底前世做咩衰野

果個vingo個樣好大陸仔

kathy ying

巴打 下次睇清楚有無自爆先post相呀 btw 人地有盲粉 無計

哇 曲到圓

認真，依家d女用屎眼睇野，個樣好撚7，記得我以前中學有條差唔多樣，但毒撚無女

有無人知馬車去左邊，好掛住佢

屌 嬲

連登啲小學生已經開始覺得條痴線佬拍片係有深度
真係on9到得人驚
呢條撚樣菜刀桐屎眼 尿兜痾屎都叫正常

屌佢果時有精神病，坐完監醫返好不知幾正常

佢可以出返條片話自己預言家

幾時屌大J勁想睇

Push

突發

好掛住天水圍墮天地獄獸

屌！連劉馬車都吹奏，痴撚線！

馬車高汁好撚多，咩Ricky連奶馬車鞋底資格都冇

得罪講句，係小學雞先會話馬車低汁

唉 以前仲笑9佢

agger

馬車都低質個班係唔係睇開大J？

吹奏高登都有囉 扮老屎忽都做下功課先啦

由佢出道時已經睇佢d 片，入冊前既片最好睇

條友好飄忽
不過overall都鍾意睇佢一時癲一時醒

新片屌銀龍

你呢d on9仔無獨立思維，人云亦云，劉馬車呢條傻9只係將d垃圾說話權威化，你呢d柒頭就吹奏佢，可想而知你有幾咁垃圾
利申：ricko其實幾柒，話佢靚仔既人係咪用屎眼睇野

點都好馬車今次好值得大家比like佢
發起ㄧ人ㄧview推上youtube熱門搜尋

老老實實 雖然馬車有時份人癲癲地
但由佢演講技巧同觀點而言 又真係幾高質

最鍾意聽劉馬車唱歌

未來戰士
馬車!!!